諗住練長跑減下肥，跑幾耐先叫正常水平？

跑左3分鐘隻腳就攰攰地
最後跑左25mins, 速度係8分45秒/km

好快

10k

應該25至30分鐘 跑到有5k，係正常水平。
有冇巴打分析下？

幾重幾高，BMI幾多先？

正常要 around 5km/min, 跑25mins

25mins咪125km

你數口幾好

半個鐘跑5k 冇做開運動黎講算快啦

屌sor，我比佢fake撚左

一個星期跑3次，跑一年

300km/h

希望keep住跑半個月做到

消防出班21mins 5k

你渣住車度跑

10000米

啱啱跑完10k
有微風

幾耐

你竟然唔知我講咩

唔知

依加咁既身型

輕鬆跑完10000米

迫不及待要好好玩玩了